我發現自己係INTJ，即係毒撚？

岩岩做完上網果d MBTI test
咁我本身朋友唔多唔少
有穩定女友
同同事關係都好好
點知做完個Test 發現自己係Introvert 既毒撚

唉屌

ISTP先係真正毒撚
engine/IT狗

我係ENTP 仲要係好極端嗰隻

INTJ+1
但係呢啲測試唔好信太多

j++;

烏大龜？

次次做親個結果都係唔同
INTP INTJ INFJ ISTJ ISFP好多都試過
唯一無變係I，證明自已100%毒撚

INFJ/INTJ

我都係
開心無煩惱

真係 你叫我搵人生有咩煩惱都難 痴線 身邊啲人成日充滿煩惱搞到我好似好怪咁

INFJ
身兼IT狗同埋作家
毒撚中嘅王者
最強內心世界
我無精神分裂算係噉樣
利申A1

兩位係真創意台

之前做過要比錢既mbti test, 結果係INTJ
但其實我E同I好相近,I淨係高E 1分

我發現我初頭識朋友唔太難，但可能無點同佢地保持聯絡，結果佢地form左小圈子，而我唔喺個小圈子裡面

Me ESFP

INTP

INFP

intj/infj路過

INFP
而且I個到係滿分 完全內向
直覺型人但做緊it狗
諗野好跳躍 有時會feel到同其他logical 既人有好大差異

同路人 垃圾人格
拖延者末期

雖然我無做過比錢既test但九成似
唔屬於任何圈子 但要進入呢啲圈子都唔會太難

其實係學校免費比我地做
我網上做成日都唔同result, 所以我信學校個result
但我覺得MBTI要同9型人格一齊睇先會更了解一個人

ISTP

好想改但又改唔到.....🤦🏻‍♂️